商場如戰場 血償要血償

八點沙田新城見
塞爆商場再打算

十四號被困
十六號黎呻

想繼續搵錢
記住唔好拎人手短

前晚商場無得走
今晚要你無得抖

去緊

推

希望大家都睇吓
[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

不得民心又要搵金
可惜你唔係當撈Trump

推

若要百戰百勝
先要努力發勁

齊心可斷金
真金百銀果隻金

路線要編好
唔會被圍倒

金句作得好

頭盔口罩樣樣齊
著好裝備先好嚟

金句記得到
被捕無煩惱

被捕唔駛慌
因住會上當

65499542
被捕走甩話咁影

shopping記得要飲水
狀態良好唔會比人隊

65499452 民陣？

人數比人多
唔怕會甩拖

係呀，唔好意思，更正
65499452

係65499452

出入一對對
可保長命百歲